希望記者杯葛警察記招

記者已經三番四次比警察襲擊，多次要求交代都係打發你地，又用強光阻礙拍攝。
既然佢地唔想你地影，你地就一於唔好影，佢地開咩記招都以人身安全為由唔去，等佢地同空氣譴責。

啱，反正都係講廢話

由佢地同cctvb一間講哂囉

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

我覺得反而要去
重要全部記者一齊去
之後用枝強光閃燈電筒照返佢哋
反正你哋啲前線警員都係咁照記者

推

記者都要清楚表示自己既能力
唔係班狗次次都唔怕你地搞你地

再推 唔好比啲警帶風

推 以其人之道還治其人之身